[2k17]想問下MC既問題

想問下MC有某D人既上藍爆藍動作,揀完之後,再點先做到出黎?
轉左之後,D動作同無轉既無乜分別

有啲隨機出 有啲必出 指定有啲某動作先出
必出 curry上籃 rose上籃
隨機出 威少上籃
某動作先出 tony parker小拋投 hardan歐洲步
之類
dunk包全隨機出 不過可以推磨菇令隻人大機會出到想要既動作
有小小復雜 想知再講